就算社區爆發，醫護都要繼續罷工，直至完全封關

雖然唔知今日表決結果，但好想比HAEA知，好多人好想佢哋可以堅持，唔好咁易放棄呀

雖然社區爆發係真攬炒，但原因係政府唔肯完全封關又慢動作推出19政策做成。知你哋承受好多壓力，被冷處理，中傷同抹黑，但好想比你哋知好多人明白同撐你哋。

其他行業既人，有工會就入工會，團結先有力量，香港人冇幾多時間可以自救。

少少意見：
唔洗靠垃圾醫管局回應，仆街高層只會拖；企硬你哋既條件，比哂責任對家，佢哋滿足到先有理由同佢哋傾。希望你哋睇到，堅持罷工到底

推

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底

唔好再口頭罷工喇慷他人之慨無意思

Push

其他人都要罷先有用

醫護

投票時間至1800🟥

要6000會員投票呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長醫護罷工計劃投票】
投票截至今日下午六時
只限會員